機場手足麻煩留意下！唔想你地有事！

有得走儘早走呀咁多位手足！
唔想你地又有事呀！
小妹幫得幾多得幾多好擔心你地呀
網上呼籲: